匯豐 8 月起取消低額結存服務費

如果係中資銀行擺錢,出糧既你仲等咩???
即刻搬錢過大貓啦!!!!!!!!!!
改埋出糧戶口去大貓啦!!!!!!!!!!!
一蚊都唔好益支那狗!!!!!!!!!!!!!!!!!

搬錢走啦屌
匯豐 8 月起取消低額結存服務費

多人開戶口到要約時間

"成為全港首間提供免費基本銀行服務的銀行"
我頂佢丫, N年前所有銀行都無收費, 係HSBC帶頭收先